# Веб-сервер для запуска R скриптов на Node.js

## Для установки проекта нужно в консоли, находясь в корневой директории проекта выполнить команду

### `npm install`

## Для запуска проекта, нужно в консоли, находясь в корневой директории проекта выполнить команду

### `npm start`

Это запустит сервер для разработки.
Он будет работать по адресу [http://localhost:8000](http://localhost:8000).

Для тестирования запросов испозовалась программа Postman

Запрос отправляется методом post с данными в виде json объекта:
{
  "script": "text of script"
}
